大家一齊入黎講下武漢肺炎對你嘅影響？

大家講下支那病毒影響左你d咩？

我就本身去布拉格影結婚相要取消同份工條team比人cut左，黎緊11月好大機會無得續約

大家入黎鬥慘